#
ซีอีโอ
 
ระบุ
เตรียม
ขาย
ปี
Xiaomi
 
IPO
 
#
ซีอีโอ
ซีอีโอ
มาบ
อก
โอกาส
ขาย
บริษัท
ล่าสุด
ดุ
เหมือน
เจ้าตัว
ตัดสินใจ
เป้าหมาย
ชัดเจน
ขาย
ปี
ปี
ข้างหน้า
ระบุ
ขาย
หุ้น
บริษัท
ใช้เวลา
โม
เดล
ธุรกิจ
ค่อนข้าง
ซับซ้อน
ขณะเดียวกัน
ใช้เวลา
สร้าง
เชื่อมั่น
ผลิตภัณฑ์
ลูกค้า
ระบุ
ด้วยว่า
ต้องการ
เหมือน
ร้าน
ขาย
ข้าวของ
เครื่องใช้
ภายในบ้าน
ปัจจุบัน
พยายาม
สร้าง
ผลิตภัณฑ์
สมาร์ท
โฮ
ม
หลากหลาย
มาร
อง
ที่มา
Lei
 
Jun
 
Xiaomi
 
IPO
 
IPO
 
Xiaomi
 
Xiaomi
 
Lei
 
Jun
 
Xiaomi
 
Muji
 
Xiaomi
 
ecosystem
 
Tech
 
in
 
Asia
 
